有無巴打都會睇仔

自己本身靚仔靚女都鐘意睇，不過同人傾就好少會講仔 一黎費事俾人話變態，二黎我既口味係香港地真係無乜人buy，多數人都覺得普通或者奇怪，所以唔想掃興都係獨自j多。
係度開心share下，順便睇下有無同好

本身特別鐘意睇歐美啲中性type model：

本地既就唔講，其他post都見到好多。日本就大家成日提既都係木村小栗旬個啲，但我個人就特別鐘意佢

柏原崇

至於女仔，我特別鐘情寶生舞，筱山紀信幫佢影既個幾本寫真真係無人能及

出完呢個post個心情都靚左 靚埋右

中性model咩名

要邊個 定全部

無人既屌

樓主係雙性戀

yes 你都係？

單性 性取向女性
想起雙腸合壁 不了

All 好正

咁你覺得寶生舞如何
之前俾過個男fd睇，話佢柒

dylan christensen
max hathaway
carl johan hedin
honza stiborek
唔順序，另外兩個唔記得